點睇Murcielago/LP640

是咁的
小弟一路好想擁有一部棍波大牛
等左幾年，終於有個機會入手部棍波Murcielago
但係又心郁郁想係英國入部LP640 開蓬e gear
唔知點揀好

出咁 DLC 啦？

棍仔升值潛力

買Lp-700 啦

棍先夠old skool
btw諗緊咩色

個dlc上steam買幾錢？

先入棍

Why not both?

英國入手程序係點?
稅點計?

棍murcielago係好正，我個friend有部特別版長keep，應該有十年，買一部少一部好保值

買SV

一定係棍
唔洗諗

棍個部係香港車 白色
如果入部LP640 Roadster 就Prefer 黃色/黑色

唔洗錢，無打開機

買手會去英國睇一次，再係當地上一次架
英國內部個d野我唔知啦，之後等兩三個月就ship到番黎
再等出牌，海關會評税架啦
利申 發夢，乜都唔識，玩DLC

我賣部mp4 換架
邊有錢買sv

ok 我會注意下，thx ching

其實lp640 個升值潛力已經好高
產量太少，英國個邊都叫緊150,000-200,000 鎊一部，講緊只係E Gear
LP640 棍波已經無人放，就算久唔久一部都講緊250,000 鎊up

v12 MT

Home delivery 牌簿定used import?
二手車評税佢點計？

mp4早賣早著
最近成架車執返好晒,想放120

棍360 gallardo 都係啦 自動波同棍個價差成倍

我部XE S係前者，搞左好耐
睇你年份 Mileage 新舊，搵個熟手識搞架啦

利申 發夢

唔係買左部458?